世界既起源，究竟係點？

有人定有bb先？
點解大爆炸會炸到有生命？

大爆炸炸淨d 超級細菌？
然後d 超級細菌會識進化成各種生物，包括人類？

大爆炸為宇宙提供空間同能量，係不斷既化學作用下（同係合適既溫度同壓力下)，就慢慢孕育出有機物

我地的存在不是機緣巧合
是更高次元的智慧創造世界

個世界既開始（T=0s) 又係點？
或者問得清楚d 係，
個世界有冇開始？
如冇，點樣用邏輯去理解一個冇開始既世界？
如有，咁又奇怪啦，點解會有開始？

其實人類個智慧係咪理解唔到呢個層次既知識？

咁更高次元智慧既世界
有冇開始？
自有永有？

如何理解自有永有呢個concept

從來冇開始，唔會有終結。
就好似圓形⭕️咁。

不斷重複先有意義，
如果一件事只有一次，
就好似從來冇發生一樣，就好似生命咁。

大爆炸係一回事
生物起源係一回事
咪撈埋來講

大爆炸造出左而家呢個不斷膨脹既宇宙、同埋物理定律
好多個銀河，恆星，行星，其中一個係地球

地球上面
無機物可以組成有機物
而因為碳、氮的化學特性，可以組成非常巨形又複雜既有機物
有機物又可以聚埋一齊，組成一d有趣既化學機器
有d可以自我複制，有d可以催化平時唔會發生既化學反應...etc
以上所有野都係隨機下偶然發生，再由自然選擇淘汰

不同既化學機器又會偶然下組埋一齊，組成更複雜既機器，如此類推
到細胞、細菌已經係極複雜既生命體
細胞到植物，植物到生物，用左幾多年，係無法想像。。。。

睇錯咗世界盃嘅起源

宙宇既神就好似金字塔形狀咁 所以火星月亮地球都會見到金字塔

物質之偶然